其實我一直覺得我老母好On9

但係佢今日同我講
呀仔 我想捐錢俾立埸新聞 我要點㩒 之後遞左部手機俾我

嗰下。。。。。。
我同佢關係好似變好咗